係酒吧聽到首OH OH OH既歌

英文黎 女歌手唱 好似有幾首唔同既歌都一到副歌就OH OH OH

想問大家係咩歌

Av黎

我俾碌蕉你含

女人唱架

唔係呢首 嗰個人把聲高音 同埋 首歌好舖頭歌feel

竟然真係搵到

屌你老母 OHOHOH以為你講呢首